.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Speak-with-Animals:

Разговор с животными (`Speak with Animals <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=293>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание

**Обычай**: природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Продолжительность**: 10 минут

----------

Вы можете задавать вопросы, получать ответы и использовать навык Дипломатии с животными.
Заклинание не делает их более дружелюбными чем обычно.
Хитрые животные, скорее всего, будут немногословны и уклончивы, в то время как менее умные часто делают бессмысленные комментарии.





.. include:: /helpers/actions.rst